條仔紅酒杯海濱搭訕溝女係咩玩法?

話說琴晚同幾個朋友出去某海濱公園傾吓計
中秋緊係周圍都係人啦 咁附近有兩個女大學生坐咗起度傾計
突然有條仔(A)就爬上爬落唔知做乜春 跟住就見佢行埋兩條女度問咗啲唔知乜問題(好似係飲乜
就見佢行開咗 過咗半粒鐘左右 條仔就同另一條新仔(B)拎住兩袋野返黎
一打開一枝紅酒兩枝白酒 跟住就見佢拎兩隻紅酒杯出黎...心諗使唔撚使呀...
最撚ON鳩四個人 你拎得兩隻係想點....最後兩條仔用酒杯 兩條女用紙杯
跟住佢地開始傾計啦 兩條仔好主動 一直問兩條女讀咩 住邊 平時有咩興趣 將來想做咩之類
條女話鐘意行山 A就話自己鐘意去旅行行山 旅行行山同平時行山有咩唔同 一個人去旅行
另一條女話讀唔知乜社工之類 A又問佢地識唔識XXX 話XXX起果個界別幾有名 又話自己識佢
講講下B就不斷吹捧A 吹捧返工 吹捧識彈琴定結他 話佢係樂音家 A就當然唔認啦
最後冇聽落去
唔知最後兩條女有無.....

乜家下原來係咁溝女 學到

聽講啲酒七仔買

會唔會拎咗電話你唔知

呢個就係點解你媾唔到女, 人地媾到既原因

人地肯主動行出第一步，又唔係一嘢就想呃啲女上房，咁都要眼紅

唔知事後有無拎

所以咪學緊嘢

毒撚學佢會點

當吹水周街識朋友者

內容真假都冇人知

我話我讀醫都得啦

會拎多兩件牛扒出去

條女隻腳好臭

條女除鞋

呢啲大時大節咁做有乜問題
果兩條女又唔係同緊異性一齊
就算溝唔到，起碼今晚同呃到水吹下呀

冇話有問題 只係想知係咩玩法
一直都話學緊嘢

只要你肯做，無話唔得嘅
出得嚟都預左識朋友
基本上你個樣正正常常，乾乾淨淨
講啲嘢冇九唔搭八語無倫次
人地都唔介意你坐埋嚟嘅

果兩個男人咩年紀，咩樣？